其實有無人覺得足球遊戲發展個進度 完全比想像中慢

細個打winning 會以為過多7,8年
足球驚一定多好多野玩
球證模式講十幾年
以為一定個個球員有真樣 觀眾望落好撚真
D領隊模式會變到真係控晒成間球會
我屌 到2018年 間所謂龍頭可以
照舊一大堆假樣 PRO CLUB衰到連RW 呢D位都無得用
領隊個樣又無得自己整 諗返都覺得癡線
以前PES D人整MOD仲勁過EA班所謂專業

冇啦 每年一出咪又係個個衝去買

冇競爭

EA 班撚樣根本有心搞柒career同pro club
想迫玩家去FUT抽卡

EA獨大

年年換下樣就可以賣街，點解要改呀
佢出DLC 咪得

有時ut開門出黎條友係假樣
班高層唔覺得好肉酸架咩

自己睇下Fifa幾多水魚買

Ut 年年有新野

Ut班土豪課 5-6位數， 理撚得其他mode死
icon有真樣咪得 其他是旦啦

fut呢樣野對足球遊戲發展黎講真的係毒瘤黎

我諗球證mode真係等多幾十年都唔會出。

細細個已經諗幾時可以打尻個球證or球員
點知諗到而家都係得個諗字

細個玩緊winning3果陣覺得已經好靚

印象中fifa99好似可以產球證定吹左雞踼對面

課金抽卡呢樣嘢直頭係遊戲界嘅倒退